支那製C919客機將於周五上海浦東首飛

支那產客機C919，連日在上海浦東機場進行地面滑行測試後，據支那商用飛機公司通報，C919客機計劃於周五首飛，如天氣條件不具備則順延。

C919是支那首款按照最新國際適航標準研製的幹線民用飛機，於2008年開始研製，最大載客量為190座，標準航程4075公里，最大航程5555公里，其高速滑行速度超過每小時170公里。

個樣還ok, 有d似787

抄都柒就執柒咗佢啦

星期五將會...RIP

讓領導先坐

對上一隻ARJ-21都拎唔到FAA同EASA認證
呢隻C919都係拎去賣比剛果佬啦

點解我會聯想到911

要不是Bombardier...

我聯想到師奶濕鳩

ARJ21到而家先嘔得兩隻，仲唔係日日做生意

強國版 CS-100

係

用PW PurePower Engine, 我真係恭喜你呀

689成日話支那點勁點勁，唔知佢敢唔敢搭

中國人最愛打飛機

師奶一舊

自主研發

咩呀, 諗用邊個供應商砌埋一舊唔係研發呀

全部唔重要組件先係支那做